President Trump will deliver a statement on Iran (香港時間12點)

President Trump will deliver his statement on Iran at 11 a.m. ET, the White House says.

He'll speak from the White House Grand Foyer.

〔國際戰線〕澳洲好需要國際支援

邊度有link?

Spin 走晒啲焦點
搵機會spin埋過嚟香港